收兩張yy 聖誕party 入場券

要坐樓下嘅, 一張收1800

終於可以同恩師握手, 好撚期待呀

巧鍾意聽欣師演繹中文

我都係
我一個月用成2000報佢啲班同mock 讀文好好聽

負皮我嗰啲全部中文拎2

無人放?

你出夠$5000 我就放比你

好驚

你點知架

獻上第一個正評

認真post, 樓上兩隻banter 唔好搞事

有冇人做好心放比我去睇欣師

屌你老母阻撚住晒

欣師咁教你既咩

Sorry, no reply la

範文班超正 200蚊聽欣師朗誦抵撚到喊

?

我都想要 邊個有飛我比多500 一定要見到欣師

收周杰倫演唱會飛

屌你死開, 呢度討論緊我男神yy bb